有冇哨兵睇實解放軍軍營有冇車出？

呢兩日好關鍵

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）